將打籃球風氣帶到前線，點睇？

前線球員要衝去得分，或者比人地啲後衛追波要反衝，好多時根本係一場搏奕

一齊反衝大家贏波，但問題係
如果得自己一個衝，其他人唔衝，自己就一定紅牌出場
而當個個咁諗就無人敢衝
反而個個唔衝一齊走佬，雖然有時會有人會出場，但自己都可能走到
如果係大家心意都唔互通既時候，好多人都唔敢自己做衝果一個

不如到時大家都問下有無人跟隊，夠數咪打波囉，點睇？

籃球點撚樣紅牌呀

自

【前線人身安全】防止兒童失蹤智能手錶 smart watch to keep you safe

自推

五犯離場

推

我都睇唔明…樓主有無打開籃球？唔係好明個比喻…